美參院一致通過限制孔子學院法案，擬削減聯邦院校撥款

美國國會參議院兩黨3月4日一致通過了一項法案，加強對大學校園內孔子學院地控制，這是議員們對中國官方宣傳工具加以法律控制的最新措施。

推

直接取締喇，仲限制

幻幻供應出左事

咁易咩，班左膠又嘈㗎啦

依家算一人讓一步？？

傳統政治人唔會一黎就要人close嘅

好簡單，直接將左膠當支那共犯
雖然本身已經係

似係敗登想放水 但參議院唔肯

咁講，只會令人越來越懷念侵侵

睇下House會點
如果過晒四分三佢冇得say no

我一向支持Trump

Give me five

即刻封院拉人啦！

笑死

要愛與和平，人哋雖然害鳩我哋，但人哋都有阿媽生

又話拜登俾佩老西同另外兩條友夾住嘅

不過我認為就算條腦退化上台，中美都避免唔到一戰，當然啦，我就愛國愛黨嘅

美國會參議院周四在沒有進行唱票表決的情況下，一致同意通過了由路易斯安那州共和黨參議員肯尼迪（Sen. John Kennedy)提出的《對各國資助美國大學校園機構的關切法案》（The CONFUCIUS Act，"孔子法案")。

呢個係Senate, house 係眾議院

柒咗，睇錯，SOR